京東健康 vs 藍月亮

兩隻撞咗期 點揀好
京京健康
藍月亮

冇錢 點算

藍月無左影

抽左10手京東

小朋友先...